[公投]一講孫悟空呢個名......

[公投]一講孫悟空呢個名，你係諗起

龍珠
西遊記

一講匈牙利，你會諗起…

一講西班牙，你會諗起......

一講起加勒比，你會諗起...

點解會係地名

一講起東京，你會諗起...

我自己
悟空=龍珠
孫悟空=馬嬲版

因為以前獲獲偷偷地夜晚睇龍珠
就聽到無限用佢把死人聲大叫
悟空阿阿阿阿阿

一定係西遊記
龍珠係悟空囉

西班牙賓館

東京既盛夏

屌

6 vs 9

征服者

7 vs 11

一閉起雙眼，你會諗起...

有聲

唔好意思碌左個橙入嚟

師傅唔好再念呀！好撚痛呀

牙你老母

俾你講咗